# UniEnv Frontend (v2)

Фронтенд для платформы развертывания студенческих приложений. Совмещает личный кабинет студента с управлением созданными приложениями и портал поддержки.

## Запуск для разработки

- `npm install` - установка модулей
- `npm run dev` - скомпилировать и запустить сервер для разработки
- `npm run build` - собрать проект для использования в production
- `npm run lint` - запустить линтер

## TODO

- [ ] (`/`) **Главная страница**
	+ [ ] Название, описание проекта
	+ [ ] Поиск по порталу поддержки
	+ [ ] Для незалогиненного пользователя:
		* [ ] Вход в аккаунт	
		* [ ] Закрепленные статьи: авторизация, деплой
	+ [ ] Для залогиненного пользователя:
		* [ ] Список приложений
		* [ ] При клике на поиск по порталу поддержки приложения скрываются, показываются закрепленные статьи
	+ [ ] Футер: Фраза "Работает на технологиях Gitlab, Heroku, Dokku и Ansible при поддержке КФУ"
- [ ] (`/apps/{id}/`) **Страница с информацией о приложении**
	+ [ ] Информация: ID, адрес, ссылка на репозиторий, описание, последние деплои
	+ [ ] (`/apps/{id}/auth/`) Авторизация - чеклист с объяснениям: 
		1. [ ] Выбор типа авторизации
		2. [ ] Настройка redirect URIs 
		3. [ ] Кнопка отправки данных для авторизации
		4. [ ] Советы по подключению к проекту
	+ [ ] (`/apps/{id}/services/`) Сервисы:
		* [ ] Список сервисов с кнопкой активации
		* [ ] Краткая инструкция по подключению
	+ [ ] Деплой - чеклист с объяснением
		1. [ ] Подключение аккаунта в gitlab
		2. [ ] Указание репозитория
		3. [ ] Скачивание файла `.gitlab-ci.yml`
		4. [ ] Проверка нахождения файла в `.gitlab-ci.yml`
		5. [ ] Настройка переменных окружения с объяснением их использования в проекте
		6. [ ] Проверка успешности последнего билда
		7. [ ] Указание папки с загруженными пользователями файлами
		8. [ ] Мониторинг запущенности контейнера
	+ [ ] Чат с администрацией
	+ [ ] Настройки приложения: название, описание
- [ ] (`/apps/create/`) **Создание приложения**
	1. [ ] Вступительный текст
	2. [ ] Заполнение: название, поддомен (генерируется автоматически на основе названия), описание, gitlab-проект
	3. [ ] Сообщение про модерацию
- [ ] (`/help/`) **Портал поддержки**
	+ [ ] У статьи есть название и контент
	+ [ ] У статьи есть теги
	+ [ ] В виде vue-компонента и на Markdown
	+ [ ] Перенос статей с предыдущей версии портала:
		* [ ] about
		* [ ] kpfu-vpn-gateway
		* [ ] changelog